[集氣]你打俾我啦！！！

當我求你你打俾我啦